事主發左道歉聲明 大家高抬貴手

十月十三 遍地開花

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

割佢

有冇source??定係又做標題黨

同路人？？？？？？？？
大家千祈唔好報警呀 有片又有相

有撚道歉，你自己睇下，仲係到死兜唔關自己事

我覺得佢地係藍絲抽水囉

收皮啦果啲叫道歉 仆街死吧啦

［生日事件］正式道歉文

#156 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我諗就...

屌你老母分化撚手足黎嫁 做左On9野啫洗唔洗咁

［生日事件］正式道歉文

#156 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己睇

有啲野唔係道咗歉就可以算...
睇Live真係睇到眼火爆
衰d講句，班友俾狗拉我都唔覺可惜

咁你老母死左設靈話聲我聽
我到時叫齊人賀一賀佢

你痴撚線架？仲幫班無腦既講野
有冇諗過去左既手足會點諗

靈堂前賀義士死 毫無尊重同紀律
要班兄分下火好難

咁叫道歉？死咗咁多手足仲扮黃呃like
#既然不是同路人就唔係割，係明diu佢

屌咁撚樣都叫道歉？佢同777有乜撚分別？
嬲還嬲我地一齊推行動post啦好唔好？我p牌推唔郁

屌你老母做左On9野屌完咪算囉
係唔係要搞到自己人坐監？

老豆搵仔同國難都屌晒老母
今次真係好撚過份
條女閘埋門玩蛋糕塞閪門無人理佢
太子靈堂做依啲真係當佢藍絲黑警

不割蓆 但要送佢坐監 電子報案左佢ok?

完全感受唔到悔意..

成件事好少事 唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

屌 真心唔覺佢哋係同路人
一個就仲講緊香港人加油 連句對唔住都冇
另一個就將老豆搵仔講成兄弟搵仔
如果真係手足有乜可能會搞錯？打卡呃like咋掛

Tg不是玩的

有咩咪同老豆搵仔 國難五金講屌完咪算 做乜撚野停更又唔做野
依家邊個做on9野搞到其他手足呀？

咁叫道歉咩，食屎老mk。
做左咁多年人，對唔住/sorry都唔識講。

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15 將會每天更新)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

下 落去打卡抽水 之後拉隊轉場影大合照 邊忽閪毛係手足呀？

Dklm死mk 係靈堂食蛋糕已經夠仆街，仲要講到係記者問題，自己都有付出好撚多咁，真係手足就唔會打卡將食tg係開玩笑咁撚兒戲⋯ 仲要老豆搵仔都講撚錯，擺明唔係自己友

source?
但我見隔離post有人1823左了
應該好快就到狗做野

個人分析啦
點解會有咁多人屌
因為係呢4個月 太多人保護和理非同比左膠累撚到太多手足比人拉
但和勇不割
但直到今日 呢個深層次矛盾終於爆開
班左膠（和理非都稱唔上）係我地傷口灑左一大浸鹽
所以呢件事唔解決 最後真係會淪落到雨革個陣慘痛經歷
所以愈早要佢地付出代價愈好
亦都警戒 呢場運動要玩膠下次就係咁
前線 勇武犧牲太多野啦
但淪落到比人係靈堂面前開生日溝女派對

同路人？？？？？
Sor 我報咗狗

同14年有咩分別

咁又好仆街

佢戇鳩啫

未至於要咁樣做

10月13日 十八區開花

推行動post

不如你地高抬貴手先好冇？屌你老母成頁熱門都係蛋糕post 推下行動po得唔得呀

根本係咪同路人都唔知

佢哋自稱唔係和理非
意圖明顯

推推推

是但 反正出埋樣都會比藍絲篤
何況本身張圖篤佢果個都可能係狗/三毛

其實唔洗我哋割 出晒樣佢哋都玩9死個女仔

推

屌 推行動post

唔係今次事主嚟
假架

健仔

右邊係上個月

珍惜同路人 請高抬貴手
Admin please delete 起底post

禁撚樣叫道歉？ 佢講到唔關佢事咁 係佢班fd做出黎 好阿 開你班fd名囉 屌 ！

推咗行動po先
咁撚鍾意慶祝
以後10月12號都同佢鞭屍
而家大局為重
我肯定記撚住佢地

大家唔好畀個戇鳩做焦點啦
呢條友使鬼我哋吹大雞屌鳩佢咩
成版熱門都係講蛋糕
雖然佢真係好仆街

嬲還嬲 報警個班衰過篤灰撚 理撚得你係咪勇武前線 唔係掛撚住我係勇武付出好多就做乜都得既

唔好再問post啦
成個熱門都係呢件事
另外 善用不推文回覆呀大家

不論藍黃，咁樣做都係好唔尊重

屌 咪撚再開新PO講呢條女呀！
去推番d行動post 啦大佬
仲理佢地都on撚9

聽日18區片地開花呀！

佢地係有錯衰on9抵屌
但使唔使成個連登都係屌緊佢地啊？
郁下就起底又乜又柒
咁使唔使自殺埋俾你地睇先下到啖氣啊？
連登果然係一個為威圍嘅地方
正經野又唔見你地做
一見到有位屌就狗衝去屌埋一份
冷處理就得啦on9 聽日都冇人記得啦
連登真係on9風向真易帶

夠啦人哋好細個咋
年少無知個個都試過㗎啦 做咗啲唔啱嘅嘢 當時自己就冇為意
請大家高抬貴手 唉

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

大家如果想留言屌佢地，可以試吓喺行動post到屌，順便推一推

屌唔係問題...唔好開咁多個post屌...推行動post好過

推返行動post唔該

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

慣犯嚟 已經第二次

有傻閪當不篤灰不割席係口號
已經遲咗 有人報咗警
連登仔好波

佢個道歉聲明，同班極端恐怖分子一樣咁講大話

清醒少少, 唔好變左連登版既NBA, 唔好俾人分化

咁叫搵籍口 唔係道歉

臭西必需獅了

拉
推行動post啦

佢同你係手足炸，我同佢唔同路架
支持割

大家請集中，不割蓆不篤灰唔係口號

原來不分化不篤灰原來得個講字

不割不分化

之前講既核彈都唔割呢？
割得一次就會有第二次

死5毛 屌你老母

夠喇得喇
警告一次 咪再分化
起底你係同路人 唔好再咁

冇ｌａ，已經被人篤灰。我都希望係炒車

肯定係冷氣軍師

唔割！！！

真係無用，當唔到手足。姐係如果自己手足殺錯人，我又話手足黎，要包庇佢？我知比喻有d偏激！

邊撚到同路啊？同路人會咁？

而家你好得閒理佢?

老撚都唔割

Ok推

仆街P牌狗 即block

核彈都唔割係講緊手足 同路人

我諗佢哋真係年少無知姐
做咗啲好戇鳩嘅嘢但係佢哋應該都係同路人
希望大家高抬貴手
比條生路行

發生左就冇嘢好再嘈
當前有嘢可以做
block7 曬全部督灰狗先

堅持

推行動po

P牌仔 分化警告一次

佢地咁做係好撚嘔心 但都道咗歉仲可以點？ 集中推行動post好唔好？

五毛 割你老母臭西

吳值得為左啲on9仔而洗囇連登版......搞到熱門完全睇吳到行動post

聽日18區見！

有撚道歉
佢地破壞緊場抗爭
係撚同路人

邊個鼓吹 或者行動上篤灰嘅
我宣布第一個割
由篤灰嗰下開始，你已經企咗喺差佬嗰邊，亦再冇資格再參與日後任何行動

sor9 p牌唔可以有意見

向埋國難同一眾tg谷手足道歉
搞掂快啲推返行動post

收皮啦分化撚

係手足就唔割呀！！！！！！

出面有post自己睇
就算係咁 係咪要成個熱門都係屌柒佢地嘅post 行動post呢？ 唔好浪費時間係啲人身上

有睇，但點證明係佢？
另外佢係慣犯黎
同埋打完邊爐先落太子切蛋糕，切完就閃去party room

仲要唔係第一次，個腦諗咩到底

道歉post出面有
唔好話同唔同路 咁樣浪費時間督灰有意思咩？ 不如推行動post或者文宣仲好

唔好再理條蛋糕撚啦 推行動post

洗唔洗出面熱門全部都係督灰post呀？ 浪費時間係佢地身上不如推行動post或者做文宣

呢d人係到消費抗爭,諗住全世界幫佢慶祝會威d
只係識打卡，呃like
完全唔理其他手足感受

拉

831

和理非一齊升級！

咁冇誠意道歉都真係第一次見 就連最基本嘅對唔住都冇 完全睇唔出佢有悔意喎

有人話：
「夠啦人哋好細個咋
年少無知個個都試過㗎啦 做咗啲唔啱嘅嘢 當時自己就冇為意
請大家高抬貴手」

係架，佢地真係細個。
而我地唔洗做任何野，對方都會負上責任，建議冷處理呢件事。
但佢地俾咩人搞，都要認返係因為自己既錯誤，與人無尤。希望條友自己淡出，唔好繼續搞臭個運動名聲了。

全部人要討論依件事既唔該你開不推文
咪撚再推依DPOST

分化撚：嘉年華撚我地從來無當過佢地係同路人

唔想因為個蛋糕輸咗場運動嘅真手足入嚟

又話核爆都唔割，原來切蛋糕膠一次就即割

假要畀人告暴動，黑警死全家

其實我覺得真係可以算
仲可以要人點
叫佢捐錢去星火囉 唔係點 要人一死以謝天華？
使乜理呢啲人 屌完佢知就ok focus返運動
channels為咗佢而停更更加係不智
當然你可以話係佢哋嘅決定嘅
但係我就唔係好同意囉

push算la

ok我明白你嬲
但咁唔係你仲想佢哋點

不割蓆不篤灰只限革命義士 呢d死廢人連藍絲都不如 直接送中就perfect啦

(保障人身安全！請入！)切蛋糕女仔注意

毒瘤係要割，仲要徹底剷除，呢啲撚樣係要比佢地食下共產主義鐵拳先會醒

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

講真話割同起底嗰啲一係智力有問題 一係想搵人發洩 要清算有排都未輪到佢哋

割完未篤完未？你地肯推行動po咩？

割咪割
而家岀來識朋友呃光環？
不過花我就照開

Push

大家轉場去行動po屌 一舉兩得

呢條蛋糕撚樣算啦 推行動po要緊
呢個po要不推文回覆

一早有人網上報案話佢地非法集結 參與暴動了

拉 推行動po

接受道歉 無下次
不分化不割𥱊

過完今晚係時候回歸主線 對準政權

篤灰即割

一早有人咁做了

咁撚樣都叫道歉
你揾句對唔住/sorry比我睇下

其實點知佢地係同路人？

連登根深蒂固文化就係篤灰
之前就話玩姐
今時今日嘅地步 為左一個女仔就開始篤鳩分化

條女係唔啱架 但係有冇需要起底篤灰呢
兩位大佬可唔可以唔好小事化大

拉
推行動post先

不分化 推

要屌既都用不推文回覆
比多啲行動po上熱門

Ageer
拉

蛋糕撚都話不割席 前線打生死就又割又捉鬼
咁日日去切喇

10.13 10.14 不見不散

有必要，慣犯黎，除非佢真心道歉再傾。

支持

五毛發緊功
相信好難停

我係道歉其中一個
呢個真係唔係事主
唔係被人起底嗰個嚟

唉....
Sor... 嗰下睇完真係好撚火...
佢個垃圾道歉仲要講大話唔眨眼
即使我唔認同起底同報警
但佢地唔係第一次做依樣野
我覺得佢地真係需要汲取教訓
而且需要俾個有誠意既道歉
大佬，佢地自私冇腦既既行為搞到老豆搵仔同國難都嬲到停工
佢地竟然係道個垃圾大話歉黎敷衍我地
好難唔燥喎....

同一班人搞兩次
屌佢地老母啦

同一班人係太子搞兩次生日？
想紅咪出聲

仲要好意思話自己唔做港豬
以為食tg好型 真心垃圾
班仆街究竟知唔知而家做緊咩呀
屌

幾撚時有同佢做過同路人？
你死老母我拎件生日蛋糕入靈堂食
你又當我同路人？

屌，是但啦，佢係唔係內鬼假膠同路人都好，我地屌佢會對場運動有幫助咩?

繼續做野啦屌

都唔知提落做乜，屌完一鍋咪算囉，佢道唔道歉關我地咩事，做野啦

大家
依班仆街已經罪有應得啦
但黑警仲未呀
請大家出返去推行動post啦

燥就一定會，但唔該大家都訓練下aq同eq
前線好似連登仔咁易著火，4個月大把機會走曬

true，大家做野

3毛出曬黎浮上水 話割 話起底

切勿中計

夠啦，係時候將熱門交返比行動post啦

咁都熱門...
拉

算啦，人多總有白痴
正如藍屍都唔一定全部白痴
由件事過左去，推返重要野

大家睇黎想因為條女食蛋糕
加道歉無誠意就割一句唔係同路人就話割
條介線 係想割就話路唔係同路人就得

如果條女唔道歉 所以係咪唔出黎先？
原來分化大家咁易

push

老奉要幫你起底㗎？

同一個蛋糕吹2次算點呀

討論還討論
善用不推文

一係就做真小人 正式做港豬
咪撚做偽君子啦
最撚憎人扮晒嘢 消費運動
明明乜撚嘢都冇做過
好撚嘔心呀
你地明唔明我一見到張生日相就好撚嬲

你督灰講緊係送佢入獄或者殺咗佢
佢呢個錯係好撚大 佢係好撚柒戇鳩
洗唔洗死咗人哋？？？

so true

我發現好多POST 好撚多P牌追著狂屌事主
唔知係唔係五毛打手呢

不割
但屌佢老母

屌 記得用不推文回覆

piss

仲有用腦諗下 佢哋喺路邊開個蛋糕
如果咁樣都告得入做案例
全人類包括被捕手足即時攬炒
呢啲黑警本身唔理嘅嘢
經樓上哋班人煲大
就冇事變有事

豬隊友衰撚過敵人 一次過收曬老豆搵仔 國難五金 示威者皮 777真係要頒個MVP俾佢

唔係第一次
佢班友玩慣
唔屌唔得

屌你老母佢班仆街唔撚係第一次呀屌你老母

其實班黑警都會睇返啲片喇
係佢哋自己on9咁高調
唔存在人哋割唔割佢哋
同叫黑警去拉佢有咩分別
初中生都識低調啲啦
成班on9，豬西扮女神

其實咩事？ 點解食個蛋糕都咁大回響咁多人討論？

你班撚樣玩之前有無用下你地個堆仆街死人陷家腦諗過你身邊周圍可能有手足比狗咬過都照出黎？？？？？？？？？？
出左事係咪你班仆街撚樣垃圾一人籌一年旗比撚返人地？？？？？？？？？？？？？

班mk 已經唔係第一次 再加上老豆同國難嬲鳩停左 同埋係手足靈堂附近

你班撚樣諗唔撚諗下架屌你老母臭爛閪。你班撚樣為左博上鏡分分鐘係用人地既撚屌十年換返黎，我屌你老母臭閪成班陷家產仆街死

估都估唔到核彈原來係食蛋糕慶生